見到Yena咁到底你點睇

2:50

Nako 正到

娜b 好正
點解冇咩人講佢

有D垃圾會攻擊佢條疤

射疤佬弱智

Happy Virus
有綜藝有實力
再講佢條疤又唔係咩黑歷史
根本係勵志故事來

降飯質素

好似肥左 不過我都想炒飯佢

牙娜同娜飯應該唔想大家繼續講佢條疤
但你條濕尻buddy為左鞭降飯屍又提

成隊IZONE最正係娜寶
每次我一唔開心睇完娜寶即刻開心曬
佢今次隊個嘴仔埋嚟我心負荷唔到

完全想像唔到娜寶會生氣既樣子

想和椰娜孕育下一代👩‍👩‍👧

真 成隊來講佢同宥真係開心果 會帶比人歡樂

仆街錫咗落個mon到

我射精她的bra

你做咩唔放過人呀今次？